乜都問「關你咩事」嘅人最黑人憎

講親野答唔到嘴就問關你咩事
以為自己心水好清？
你話平時傾計都算啦
你老味 喺連登都問關你撚事
咩心態啊，唔關你事你咪唔好理我
啊屌你又走黎問
試問咁大個連登有幾多個post係關你事？
唔通你逐個post留言關你咩事咩

關你咩事

關你撚事咩 傻閪

關你事咩

關你茄事